# Profit Scout Vorstellung – unglaublich präzises Werkzeug für Trades

`##Description##: Zuverlässiges Tradingtool für gezielte Kauf- und Verkaufsentscheidungen`
`##Type##: article`
`##Locale##: de-DE`

`##Picture##:651:403:cover-profit-scout:webp,png:Profit Scout`

Unvorhergesehene Ereignisse machen das Handeln mit Kryptowährungen schwierig, da eine Entscheidung, die man heute trifft, sich womöglich morgen als falsch herausstellt.
Könnte man in die Zukunft blicken, hätte man dieses Problem nicht.
Tatsächlich gibt es viele Indikatoren, die einen Blick in die Zukunft erlauben, einige sind z. B. Whale-Käufe und -Verkäufe, die Stimmung der sozialen Medien, wiederholende Muster, um ein paar zu nennen.
Aus diesem Antrieb startete ich die Programmierung eines solchen Analysesystems und stellte nun die Entwicklung nach mehreren Jahren ein, da ich ein System gefunden habe, das weitaus besser funktioniert, als ich es je programmieren hätte können.
[Daniel Donaczi](https://copecart.com/products/94d9f252/p/tomriedl) hat aus seiner Erfahrung aus 17 Jahren Investmentstrategien, sowie vielen Jahren Erfahrung mit Kryptowährungen ein System entwickelt, das es erlaubt für einige Zeit in die Zukunft zu blicken, um dir so den idealen Zeitpunkt für Käufe und Verkäufe zu nennen.
In diesem Artikel möchte ich die [Profit Scout Algorithmen](https://copecart.com/products/94d9f252/p/tomriedl), wie den [Bitcoin Dip and Top Scout](https://copecart.com/products/94d9f252/p/tomriedl) oder den [Sentiment Trader](https://copecart.com/products/773e8088/p/tomriedl) vorstellen und erklären, warum das mittlerweile meine primäre Quelle für meine Tradingentscheidungen geworden ist.

[➡️ Mehr Informationen und anmelden (5% Rabatt mit Gutscheincode "TOMRIEDL")](https://copecart.com/products/94d9f252/p/tomriedl)

## Wie funktioniert der Profit Scout?
Der [Profit Scout](https://copecart.com/products/94d9f252/p/tomriedl) ist ein Algorithmus, der speziell für den Handel mit Bitcoin, Ethereum und Altcoins entwickelt wurde. Das Ziel des Scouts ist es, die richtigen Kaufentscheidungen an den idealen Zeitpunkten zu empfehlen. Der Algorithmus nutzt OnChain- und Sentimentdaten, um 99,9% der Marktteilnehmer:innen immer ein paar Schritte voraus zu sein. Die besondere Stärke hierbei ist, dass der Scout hilft, in den Markt einzusteigen, bevor die breite Masse es tut, und wieder auszusteigen, bevor Panikverkäufe starten. Der Scout ist sowohl für [Anfänger:innen](https://copecart.com/products/94d9f252/p/tomriedl) als auch für [Fortgeschrittene](https://copecart.com/products/773e8088/p/tomriedl) und [Profis](https://copecart.com/products/3c00662a/p/tomriedl) geeignet und bietet Support und Betreuung durch eine interne Telegram-Gruppe und Live-Calls. Der Scout bietet zusätzlich Signale und eine Telegram-Gruppe für Nutzer:innen, die mehr Unterstützung beim Trading wünschen.

`##Picture##:750:381:profit-scout-signals-1:webp:Profit Scout Signale`

`##Picture##:943:716:profit-scout-signals-3:webp:Profit Scout Signale`

[➡️ Mehr Informationen und anmelden (5% Rabatt mit Gutscheincode "TOMRIEDL")](https://copecart.com/products/94d9f252/p/tomriedl)

## Wie melde ich mich für den Profit Scout an?
Die einzige Voraussetzung für die Anmeldung für den [Profit Scout](https://copecart.com/products/94d9f252/p/tomriedl) ist ein [TradingView-Account](TRADINGVIEW_URL) und ein aktives Paket des [Profit Scouts](https://copecart.com/products/94d9f252/p/tomriedl). Welche Pakete es gibt, erkläre ich im folgenden Kapitel.
Daniel verkauft immer nur limitierte Paket-Zugänge. Sind diese erschöpft, werden neue Kontingente freigegeben, allerdings mit höheren Preisen. Durch die direkte Zusammenarbeit mit Daniel kann ich dir mit dem Gutscheincode `TOMRIEDL` 5% zusichern. Den Gutscheincode gibst du bei der Zahlung an. Verwende hierzu für die Anmeldung einer dieser Links: [Investor](https://copecart.com/products/94d9f252/p/tomriedl), [Trader](https://copecart.com/products/773e8088/p/tomriedl) und [Trader Pro](https://copecart.com/products/3c00662a/p/tomriedl).

## Was bietet der Profit Scout genau?
Der Profit Scout ist in drei Pakete unterteilt: [Investor](https://copecart.com/products/94d9f252/p/tomriedl), [Trader](https://copecart.com/products/773e8088/p/tomriedl) und [Trader Pro](https://copecart.com/products/3c00662a/p/tomriedl).

Das [Investor-Paket](https://copecart.com/products/94d9f252/p/tomriedl) beinhaltet:
- **Bitcoin Dip and Top Scout:** Sehr präzise Informationen für TradingView.<br />`##Picture##:250:200:dip-top-scout-preview:webp:Dip and Top Scout`
- **Telegram-Alerts:** Kauf und Verkaufssignale direkt als Nachricht in Telegram.<br />`##Picture##:407:152:profit-scout-telegram-alert:webp:Telegram alerts`
- **Altcoin Take Profit Scout:** Altcoin-Analysen und Gewinnmitnahme.<br />`##Picture##:429:228:altcoin-take-profit-vorschau:webp:Altcoin Take Profit Scout`
- **Bitcoin Risk Heat Map:** OnChain-, Sentiment- und Fundamentaldaten für TradingView-Charts.<br />`##Picture##:374:227:heatmap-vorschau:webp:Heatmap-Vorschau`
- **VIP Telegram Gruppe:** Bei Fragen und Supportanfragen kannst du dich an Daniel und die Community wenden.<br />`##Picture##:365:212:telegram-vip-gruppe:webp:Telegram VIP-Gruppe`
- **Video-Trainings:** Viele Videos mit Erklärungen, Anleitungen und hilfreichen Tipps.<br />`##Picture##:361:311:schulungsvideos:webp:Schulungsvideos`

Das [Trader-Paket](https://copecart.com/products/773e8088/p/tomriedl) enthält alles vom Investor-Paket plus zusätzlich:
- **Sentiment Trader Bitcoin Alerts (1d):** Telegram-Alerts für den Bitcoin Tageschart.
- **Sentiment Trader VIP Telegram-Gruppe:** Extra Gruppe für erweiterten Support.
- **Sentiment Trader Video Trainings:** Weitere Anleitungs- und Schulungsvideos.

Das [Trader Pro-Paket](https://copecart.com/products/3c00662a/p/tomriedl) enthält alles vom Investor-Pake und Trader-Paket plus zusätzlich:
- **TradingView-Zugang für den Sentiment Trader:** Indikatoren für eigene Alerts und Anpassung für eigene Strategien.
- **Sentiment Trader Ethereum Alerts:** Alerts für den Ethereum-Tageschart.
- **Sentiment Trader Intraday-Bitcoinsignale:** Optimierung für den 8h-Bitcoin Chart.

Da ich selbst schon einige Zeit dabei bin und die Entwicklung verfolgen konnte, gehe ich davon aus, dass noch weitere Features hinzukommen, da die Pakete in der Vergangenheit immer wieder erweitert wurden.

[➡️ Mehr Informationen und anmelden (5% Rabatt mit Gutscheincode "TOMRIEDL")](https://copecart.com/products/94d9f252/p/tomriedl)

## Zusammenfassung
Wie du aus dem obigen Text entnehmen kannst, sind die Profit Scouts aktuell meine einzigen Kaufentscheidungen geworden, da ich selbst nicht annähernd so gut urteilen kann und die Trades zu 100% aus messbaren Fakten entspringen und nicht einem Bauchgefühl.
Die Lehrinhalte sind super, wie auch der Support. Es blieb in den Support-Gruppen keine Frage unbeantwortet und alle Fragen wurden mit viel Informationen erklärt.

[➡️ Mehr Informationen und anmelden (5% Rabatt mit Gutscheincode "TOMRIEDL")](https://copecart.com/products/94d9f252/p/tomriedl)


`##Include##: _crypto-disclaimer-de`

```##Tags##: profit scout krypto trading signale analyse```
